# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the hammer-cli-foreman-webhooks package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# 0868a4d1af5275b3f70b0a6dac4c99a4, 2023
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2023
# tim123, 2023
# Amit Upadhye <aupadhye@redhat.com>, 2023
# Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2024
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hammer_cli_foreman_webhooks 0.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-07-12 17:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-10-05 11:06+0000\n"
"Last-Translator: Ewoud Kohl van Wijngaarden "
"<ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/"
"zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid ""
"File containing X509 Certification Authorities concatenated in PEM format"
msgstr "包含 PEM 格式的 X509 认证颁发机构 (CA) 的文件"

msgid "Id"
msgstr "ID"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Target URL"
msgstr "目标 URL"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Event"
msgstr "事件"

msgid "HTTP Method"
msgstr "HTTP 方法"

msgid "HTTP Content Type"
msgstr "HTTP 內容类型"

msgid "Webhook Template"
msgstr "Webhook 模板"

msgid "User"
msgstr "用户"

msgid "Verify SSL"
msgstr "验证 SSL"

msgid "Proxy Authorization"
msgstr "代理授权"

msgid "X509 Certification Authorities"
msgstr "X509 认证颁发机构"

msgid "HTTP Headers"
msgstr "HTTP 标头"

msgid "Webhook [%{name}] created."
msgstr "Webhook [%{name}] 已创建。"

msgid "Could not create the webhook"
msgstr "无法创建 webhook"

msgid "Webhook [%{name}] updated."
msgstr "Webhook [%{name}] 已更新。"

msgid "Could not update the webhook"
msgstr "无法更新 webhook"

msgid "Webhook [%{name}] deleted."
msgstr "Webhook [%{name}] 已删除。"

msgid "Could not delete the webhook"
msgstr "无法删除 webhook"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Locked"
msgstr "锁定"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Template inputs"
msgstr "模板输入"

msgid "Required"
msgstr "必需的"

msgid "Options"
msgstr "选项"

msgid "Webhook template cloned."
msgstr "克隆 Webhook 模板。"

msgid "Could not clone the webhook template"
msgstr "无法克隆 webhook 模板"

msgid ""
"Path to a file that contains the webhook template content including metadata"
msgstr "包含 webhook 模板内容（包括元数据）的文件的路径"

msgid "Imported webhook template successfully."
msgstr "成功导入 Webhook 模板。"

msgid "Could not import the webhook template"
msgstr "无法导入 webhook 模板"

msgid "View webhook template content"
msgstr "查看 webhook 模板内容"

msgid "Webhook template [%{name}] created."
msgstr "创建 Webhook 模板 [%{name}]"

msgid "Could not create the webhook template"
msgstr "无法创建 webhook 模板"

msgid "Webhook template [%{name}] updated."
msgstr "更新 Webhook 模板 [%{name}]。"

msgid "Could not update the webhook template"
msgstr "无法更新 webhook 模板"

msgid "Webhook template [%{name}] deleted."
msgstr "删除 Webhook 模板 [%{name}]。"

msgid "Could not delete the webhook template"
msgstr "无法删除 webhook 模板"

msgid "The webhook template has been saved to %{path}."
msgstr "webhook 模板已被保存到 %{path}。"
